smartone 11月完約

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

😍😍 csl 網上銷售獨家轉台優惠 😍😍

‼️ 立即查詢，包你有驚喜‼️
Wtsapp:
Telegram:

✨ 全新獨家內部4.5G 極速無限上網家庭Plan ✨
$424 4Sim
$482 5Sim

🎉 送 3GB 中國內地數據共用
🎉 送 86易虛擬內地號碼

〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️

✨ 全新獨家內部 5G 無限上網家庭組合Plan(170GB 之後 2Mbps) ✨
$561 4Sim
$619 5Sim

🎉 送 3GB 中國內地數據共用
🎉 送 86易虛擬內地號碼

〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️

✨ 全新大專生5G Plan🤩 ✨

$266 80GB 5G 極速上網
首批登記額外每月加送30GB Data
另外更有推薦優惠，最多可獲贈10000Club Points

〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️

✨另有中低價至激優惠 ✨

$23x 4.5G 無限上網Plan
*$23x 4.5G 50GB 真。全速上網* 🤩
$89 4G 無限上網（5GB 數據之後128Kbps)

〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️

另外現有客戶續約會有更多驚喜額外優惠比你🤭🤭🤭
‼️‼️ 唔好等喇‼️‼️

想了解更多優惠及詳程？
即點擊以下連結即時聯絡！
Wtsapp:
Telegram:

唔好再呃人啦

🌟🌟🌟SmarTone 8月最Update優惠
4.5G 個人全速計劃🌟🌟🌟
無論何處 銷售員給你最貼心跟進
立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🌟🌟🌟‼️5G🆕plan ‼️🌟🌟🌟
🥇🥇🥇 🏅🏅🏅
🌟🌟🌟新客戶上台🌟🌟🌟

1️⃣個人398 / 100GB
2️⃣sim 100GB/月 $518💰
3️⃣sim 150GB/月 $638💰
4️⃣sim 200GB/月 $758💰
5️⃣sim 250GB/月 $878💰

📌📌📌📌📌📌📌📌
✅~ 24個月合約
✅~ 每月2GB 大灣區
✅~ 送24個月中國內地號碼
✅~ 無限通話分鐘
✅~ 加$80可升級5G 無限數據(限速5Mbps) 沒有合約
✅~ 數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶

🔥SmarTone 穩定極速4.5G手機Plan🔥

⭐4.5G 全程2mbps 個人plan⭐
💥$98💥
⭐2000分鐘⭐
💥無限數據💥
🤩全程穩定不降速，煲劇Utube經濟之選😏
💥簽約24月💥

🚀⭐4.5G 全速個人Plan⭐🚀
😮原價$298
💥限時優惠$238
💥4.5G 16GB 本地Data
💥最高可達1Gbps速🚀
💥無限分鐘
🔥轉台加送1年內地副號
💰親友用緊雙方可享推薦人優惠回贈
⭐尊享Smartone會藉

🚀另加$58 每月可升級至全速無限🚀
🚀🚀🚀$296 即享極速4.5G無限😍🚀🚀🚀

⭐打機 高質素要求星級之選⭐😎😎😎
💥簽約30月💥

😁Whatsapp傳送門😁Chris

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🥰主打
⭐⭐現有客戶續約組合家庭Plan⭐⭐
⭐⭐幫您計到最抵玩⭐⭐👍🏼

💮全新家庭組合計劃💮

🅰️3卡快閃優惠 月費回贈
限時月費$383
🌟12Gb數據/6Gb本地+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍🔱
🌟加$198可升級至全速無限
🌟平均$199/張 全速無限(3卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨

🅰️4卡快閃優惠 月費回贈
限時月費 $491
🌟20Gb 數據+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍
🌟加$178可升級至全速無限
🌟平均$171/張 全速無限(4卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🅰️5卡快閃優惠 月費回贈
限時月費$715
🌟40Gb 數據+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍
🌟加$108可升級至全速無限
🌟平均$$168/張 全速無限 (5卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

⭐另有家居光纖寬頻優惠⭐
⭐公居屋⭐
⭐私人屋苑⭐
⭐⭐村屋⭐⭐
💥屋苑覆蓋價格不同 請直接聯絡我查詢💥

😄Whatsapp 傳送門😁Chris
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

⚡️SmarTone[/b]⚡️數碼通 ⚡️專業跟進您需要⚡️

🚀網絡質素首選🚀愛立信發射站🪐
⚡️搭車不停站 ✨唔洗再Load空氣⚡️

⭐️唔想慢慢睇既朋友仔直接Whatsapp我⭐️

😁Whatsapp傳送門 John

TG:

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

⚡️⚡️⚡️SmarTone 4.5G Sim Plan ⚡️⚡️

⭐️4.5G 全程2mbps 個人plan⭐️
💥$98💥
💥2000分鐘💥
💥無限數據💥
💥全程最高速度2Mbps💥
🤩全程穩定不降速，煲劇Utube經濟之選
💥簽約24月💥

⭐️4.5G 21mbps 個人Plan⭐️
💥$88💥
💥2000分鐘💥
💥首5GB 最高21Mbps，其後128kbps💥
⚡️可另+$18 升級5GB後提速至2mbps⚡️
💥簽約24月💥

🚀⚡️⚡️4.5G 全速 個人Plan🚀⚡️⚡️⚡️
😮原價$298
💥最後限時優惠$238 💥
💥4.5G 12GB 本地Data💥
💥無限分鐘💥
💥包每月0.5GB中澳Data💥
💥限時優惠加送2GB中澳Data/本地4GB Data💥
💥轉台加送1年內地副號💥
💰親友用緊雙方可享推薦人優惠回贈💰
⭐️尊享Smartone會藉⭐️

🚀另加$58 每月即可升級至全速無限🚀
🚀$296 即享極速4.5G無限😍🚀
⭐️打機 高質素要求星級之選⭐️😎

💥簽約30月💥
💥以上手機月費計劃需另加$18行政費💥

😁 😁Whatsapp傳送門 John

⚡️⚡️⚡️4.5G Family Plan⚡️⚡️⚡️

2️⃣Sim 卡 $318
💥8GB本地DATA💥
💥可另+238升級Fup無限💥
💥享$1700手機配件Coupon💥
💥簽約30月💥

3️⃣Sim 卡 $458
💥12GB本地DATA💥
💥可另+198升級Fup無限💥
💥享$2200手機配件Coupon💥
💥簽約24月💥

4️⃣Sim 卡 $588
💥23GB本地DATA💥
💥可另+178升級Fup無限💥
💥享$2800手機配件Coupon💥
💥簽約24月💥

5️⃣Sim卡 $858
💥43GB本地DATA💥
💥可另+108升級Fup無限💥
💥享$4500手機配件Coupon💥
💥簽約24月💥

💥以上計劃無限分鐘💥
💥以上手機月費計劃需另加$18行政費💥

⚡️⚡️⚡️4.5G 企業Family Plan⚡️⚡️

2️⃣Sim 卡 $265
💥8GB本地DATA💥
💥可另+$238升級Fup無限💥

3️⃣Sim 卡 $380
💥12GB本地DATA💥
💥可另+$198升級Fup無限💥

4️⃣Sim 卡 $490
💥23GB本地DATA💥
💥可另+$178升級Fup無限💥

5️⃣Sim卡 $715
💥43GB本地DATA💥
💥可另+$108升級Fup無限💥

💥以上計劃無限通話分鐘💥
💥以上計劃簽約30月💥
💥以上手機月費計劃需另加$18行政費💥

😁Whatsapp傳送門 John

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

⚡️⚡️⚡️SmaTone 5G Sim Plan⚡️⚡️⚡️

1️⃣sim卡 $398
💥5G 100GB 本地DATA💥

2️⃣sim卡 $518
💥5G 100GB 本地DATA💥
3️⃣sim卡 $638
💥5G 150GB 本地DATA💥

4️⃣sim卡 $758
💥5G 200GB 本地DATA💥
5️⃣sim卡 $878
💥5G 250GB 本地DATA💥

💥24個月合約💥
💥每月2GB 大灣區DATA💥
💥送 24 個月中國內地號碼💥
💥無限通話分鐘💥
💥另加$80 ，可升級5G 無限數據
（限速5Mbps ) 彈性無需簽合約💥
💥數據可滾存最多500GB 本地
及10GB 大灣區數據💥

💥以上手機月費計劃需另加$18行政費💥

😄Whatsapp 傳送門 John

💰推薦人計劃可享達$600月費回贈💰
💰家庭Plan可享達$4500手機配件劵💰
⭐️續約⭐️轉台⭐️新號碼⭐️企業員工⭐️
⭐️全部都有優惠⭐️
⭐️現有客戶升級家庭Plan⭐️
⭐️幫你計到最抵😉⭐️
⭐️續約⭐️轉台⭐️新號碼都有優惠⭐️

⭐️另有家居光纖寬頻優惠⭐️
屋苑覆蓋優惠價格不同 請直接聯絡我查詢

💥優惠均受有關條款及細則約束 💥
💥不同時段會有不同的優惠💥

🙇🏻‍♂️優惠未能盡錄🙇🏻‍♂️
⭐️專業貼心一對一服務⭐️
⭐️詳情歡迎立即Whatsapp 查詢⭐️
⭐️到會簽約 方便您的位置⭐️

😄Whatsapp 傳送門 John

TG: